班狗特登鳩嗌去蓋住被捕者把聲

好撚可恥

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我地係時候停一停

有冇聽到被捕者既名？

屌 下次拎個喇叭 睇下邊個大聲D

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

突然諗返菲律賓人質事件

睇撚住個喉嚨啊